膝頭屈到一半會有嘢kick住好痛

有無巴絲試過屈膝屈到一半會好似有條根kick住屈唔落咁 但係有時申翻直 或者卒兩卒 又會無事正常翻
會唔會係咩事 因為其實都好耐嘅事 所以有時一係就忍住痛 一下快趣落到底 啪一聲痛嘅 一係就申翻直 卒下佢 但係最搞鬼係唔一定卒完申完就無事

我諗緊睇鐵打定西醫好 成日覺得西醫hea鳩鳩就算

呢啲情況不論睇中醫西醫都好，最好檢查清楚先。
唔知之前病史，就咁睇唔排除有半月板撕裂情況，唔好亂咁啪

利申中醫

如果情況出現左一段時間
好大機會係”locking”
半月板有少少部分碎左kick住
睇西醫或者物理治療照照佢穩陣，仲有得救
等到grade III就

做掌上掌個陣左手手肘會kick 住kick 住
每次都因為種感覺太唔舒服而做唔落去

Medial/Lateral epicondylitis? 有冇成日做離心收縮既動作，舉鐵練二頭肌，打羽毛/網球個d

Kick住九成半月板有野
睇醫生啦

睇專科

咁突然碎左？但係我正常打波 跑步 跳起都無問題 唔痛

姐係一定要照 會唔會好貴

隔住個moon答你唔到，所以先話要檢查，最起碼都要見到隻腳做測試啦

冇喎 會唔會出事架